歐美主流樂壇集中討論區5

各位大家好，依度係歐美流行討論
此貼主要關注主流樂壇的歌手，歌曲，Gossip，排行榜，以及各種數據/樂評
歡迎各位過黎進行交流及提供資訊

上一個POST:

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

Itunes/Radio/Spotify/Youtube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

係到講啦

絲打妳好

Mariah個前夫管得太嚴

有兩個post

我真心無所謂，你地討論到就ok

離左婚想報仇就比Mariah嘅demo Jlo 最尾I am real紅左 Loverboy flop
所以Mariah同JLo不和嘅主因係佢前夫

所以Mariah真係幾慘，所以佢依家飲香檳，拍MV/行為舉止好似拍喜劇咁都唔怪佢，Love her, 同樣道理都適用於Britney

至於J Lo其實都唔太討厭，有邊個曾經無為過上位做過陰「則」野，更可況當時即刻同Ben 一齊FLOP都算係報應啦

其實JLo個時係知唔知情

應該知啦(我估)
不過唔知佢有冇回應

BTW 今個星期專輯榜

*The Killers (Island) 112-117k SPS, 107-111k Sales
Lil Uzi Vert (Generation Now/Atlantic) 47-52k, <1k
*Macklemore (Macklemore/Warner Bros.) 43-48k, 23-26k
*Kevin Gates (Bread Winners’ Association/Atlantic) 43-48k, 17-20k
Kendrick Lamar (TDE/Interscope) 33-36k, 6-7k
Imagine Dragons (Kidinakorner/Interscope) 31-34k, 12-14k
*Jhene Aiko (Def Jam) 30-33k, 10-11k
Khalid (Right Hand Music/RCA) 30-33k, 4-5k
XXXtentacion (Bad Vibes Forever/Empire) 29-32k, <1k
*Lecrae (Reach) 28-31k, 20-23k
Thomas Rhett (Valory/BMLG) 28-31k, 13-15k
Post Malone (Republic) 27-30k, 3-4k
Ed Sheeran (Atlantic) 23-26k, 5-6k
Logic (Def Jam) 23-26k, 3-4k
Kodak Black (Atlantic) 23-26k, <1k
SZA (TDE/RCA) 23-26k, 3-4k
Foo Fighters (Roswell/RCA) 20-23k, 17-19k
*Fergie (Dutchess Music) 18-20k, 15-17k

Fergie

下星期(隔離都有Post):

Shania Twain (Mercury Nashville) 121-132k SPS, 120-130k album
Demi Lovato(Island/Safehouse/Hollywood) 68-78k, 45-55k
Miley Cyrus (RCA) 40-55k, 30-40k
Michael Jackson (Legacy) 13-19k, 9-14k
Pearl Jam(Monkeywrench/Republic) 12-15k, 11-13k

MJ垃圾筒都有接近2萬銷量，真係唔好發死人財啦
至於Demi同Miley雙雙Flop啦

最尾outro

留名

Demi 都叫keep到（本身都賣得麻麻）
Miley 同佢好姊妹Katy真係好感情 一齊flop

Demi本身平均都係賣500k-600k㗎啦

講返上個post啲嘢 其實我覺得Tori Kelly寫啲歌好過Meghan Trainor

咁快爆post

#1 on (Pop) Chart

lm

Mariah回春應該嚇死唔少人

Fergie放咗好多歌去youtube

應該都冇乜機會啦
嗰陣Emancipation of Mimi成功係電音主導嘅市場到攞第一真係好勁

要再回春應該好難喎

Bianca

佢依加懶到出汁
都係喺Vegas開下Show算啦

聽聞上座率麻麻?

XTINA
快啲出新碟

Comment Section嗰到啲人又屌到佢飛起

Britney Vs Xtina Vs Beyoncé
繼續開戰

抵啦

Stan Talent Stan Beyoncé !!!!!

我地兩個開住先?

其實成隻25只係hello紅得起 個勢已經完全唔夠21黎 無flop只不過因為佢個名既關係 Adele=大賣

下一張請flop

25我覺得只有Bruno幫佢寫個首All I ask 算合格

不過認真咁講啦 我覺得Bey同Britney嘅成就其實差唔多咁大
不過一個係Album sales上 一個就係對流行音樂發展上有重大影響

Adele嬸隻25個勢其實都好勁喎
800萬隻碟 仲要講緊依加唔興買碟

Britney唔係得album sales 之前有計過佢全球no.1 hit排行週數係僅次madonna 女歌手第2 點睇都係佢對pop music影響比較大

某程度鐘意demi係佢diss既人我都唔鐘意 除左Mariah 比較可惜佢同selena友情不再 但果時selena痴埋去taylor到 佢都無痴 仲要diss佢 可能demi一早心水清知佢係Regina 同埋欣賞佢主持xfactor時好敬重britney 見到佢咁對當時自信低既britney britney fan表示好warm
其實我都係知d唔知d 歡迎指正

真心覺得Britney成就大啲

Brithney 幾首都應該多人識啲

Xtina who?

Hurts成隻新碟都好啱聽
碟已買

無人提Xtina
Beyoncé is a cultural icon.

P!nk
好似幾正

之前成日loop who knew
加埋個MV
同埋早幾曰睇返佢Get the party started嘅live performance 黐線到

get the party started (sweet dreams remix)
正到

雖然其實佢其他live都係咁黐線

不嬲都覺佢好有實力
唔知點解去唔到Britney/Xtina啲level

啲人睇樣嘛

Banks同Nicki道歉 究竟Banks有冇一次嘈得贏人

佢既live一生人要睇一次
同studio冇分別
stable過queen b

個個所謂世界巡迴都係冇亞洲份

好想睇佢live瘋狂玩雜技

喺現場大唱大跳so what

吊威也唱just like fire

記得幾年前睇please don't leave me個MV
心諗個女人咁變態嘅

u+ur hand

幾時黎啊屌

we can get em' running running running

Bey仲衰 skip細場開大場光速搵錢

Asia黎都冇黎過咁

Lady Gaga 首Million reasons真係好高質

近幾年好似沉哂咁 想當年bad romance咁hit都無#1

去過台灣啊佢

俾Tik Tok壓住

佢已經唔再care排名
同埋佢嘅音樂已經唔再係純粹catchy 係有佢本身嘅意思
佢唔需要攞第一都可以slay全世界

講真 super bowl嗰個已經可以收晒呢啲皮

唔知下年super bowl會唔會搵Tay Tay呢

我覺得比起Beyoncé Gaga個Super Bowl更加有爆炸性更好睇
不過唔知點解view數最多係Katy Perry 佢嗰個開頭都唔算悶 之後到Missy Elliott出場就好悶

Bey應該唔會嚟香港啦
喺香港開一場賺唔到幾多

Gaga個Half Time Show真心好正
Bey我覺得佢個Grammys Performance好睇過佢superbowl嗰個

好似話係JT啊

幾多年前

香港真係無乜大粒野嚟開show

Love drought fav

Gaga個show係歷年來全平台最多人睇

希望Grammy會提名best pop solo performance 同best pop vocal album 啦

pop vocal album 基本上Joanne 提名機會 90%
Melodrama, Rainbow / Tell Me You Love Me , Joanne, 24K Magic, Divide
如無意外都係呢幾隻
Million Reasons 難講啲 對手太多
不過點都好 無論提唔提到名
今年點都係Ed vs Bruno , Gaga 陪跑

我反而幾睇好pop solo 喎
Gaga superbowl現場真係完勝
其實Song of the year都有機
點都好 一定要有提名呀 想當年Artpop一個都冇

提名就一定有
SOTY就真係機會好低
希望Joanne拎到獎 尤其睇完Five Foot Two之後
覺得呢隻碟真係不得了
再望望其他熱門 質素真係贏一截
好可惜Grammys睇嘅係商業成績再加critics
不過我地知道值得拎就可以了 班評判無人猜得透

我睇翻呢年女歌手專輯
賣得最好竟然係joanne
所以我覺得凡事都有可能

但係Divide銷量應該屌打所有有提名嘅Album

香港expo垃圾到
下次有都係去台北睇算

音響垃圾
場又細

AL6 is coming bitch

音響垃圾不能認同更多

近排loop緊hailee steinfield 既let me go 好正

持續更新

Avril’s big comeback

Pitch Perfect 3就出喇

X6=Never 轉身拎包oreo就

Vegas

有新作品消息喇
不過係新香水 X6=never

Vegas都出事 唉Britney都係快D走算

Britney走完之後唔知係咪打算環遊世界 可唔可以再嚟多次香港 未睇夠

btw Pray For Vegas

cls架

Pray for Vegas

佢新專最好有A+質素
準備咁耐如果出到嚟係垃圾真係唔會再買佢啲碟

2017差唔多個個女歌手都flop
Witness

Witness首週都屌打Miley+Demi...唉 靠Taylor了

我覺得KP正式玩完了，下次出album可能都35歲了

下張出翻口水歌

同佢同期出道嘅得佢仲係柒下柒下
佢下一張都救唔返個勢就可以正式

上個演唱會銷情都係靠Roar同Dark Horse...今次一首hit都冇 所以咪

其實Tay Tay都幾慘，以前country果時一首#1都無，love story, you belong with me幾hit都無份

反而依家走pop先有#1，we are never ever getting back together先開始有

扺啦 shade gaga 同Britney 雖然not Britney fan 但笑人剃頭真係好仆街 witness flop左每個interview都提taylor 一時又diss一時又話願意和解 成個front page都係你啦

LWYMMD突破5億views

唉 我都唔識點幫 gaga同britney嗰個 tay嗰個就人地問咪答 唉

咁大牌既明星interview之應該會知講d咩 如果唔想講就唔會問 好似tay interview都冇點提起過kp？但如果佢真係事前唔知會講tay既 答都無可厚非既

Katy由charting同銷量屌打Taylor到依加比Taylor屌打

Karma

估唔到佢今日都肯出文

唉 身為KatyCats我都係希望佢喺兩年內出隻嚟救成績算 不過四專必Flop呢個定律好似得喺Tay身上不成立

佢連Mariah都diss
話Mariah is fabulous for throw back

Adele都應該唔會Flop

事實上真係極少Country singer可以拎到#1

回歸

短評兩張先:

Younger Now – Miley Cyrus

實際上並沒有很討厭這張專輯，假如上一張是她「Lose Control」的情況下而造出的東西，那麼這張便是一張屬於她「悔改」「自省」的作品，簡單點來說即是一張更加簡陋的Joanne，更加平凡的Rainbow。不過既然人生(愛情)都已經重回正軌，她還需要瘋狂和古怪去填滿自己的生活嗎?只不過大家都沒有想到，褪回一切的她不論內容上，編排上，素材上都顯得如此的無聊。

裡面的內容讓我想起Pharrell上一張專輯，就是只兩三首符合工業水平以上的東西，同名曲的失真復古的感覺營造一種黃金Nashville時代的美好，更加不用說內容上的Refresh，Malibu把Riff當成一股股海浪般襲來雖然清新，但也就只有這些可聽，然後Week Without U 又是同樣的「溫暖」也是跟同名差不多，但跟同名不同的是它是在當起一位鄰家少女起來，比起Megan Trainer更加有Motown時代Girl Group Classic刻畫，亦是「復古」得最好的作品。

其餘不是三線Indie Track，就是白眼雙反的Ballad，連跟Dolly姨那首都像首Demo多於成品(Kesha那首真的好多了)而Miley Cyrus的創作內容依然一如以往的淺薄而沒有任何深意，有時聽起來純情甜美還可以，但大部份時間都是讓人頭痛到祈求她不要再當唱作人。

曾經希望過，如果她在失戀時找回一點點的理智，造出一張Bangerz以及免費專的混合作，會是一件多麼厲害的事，迷幻/Hip Hop/Trap/R&B/Hit集大成的作品，應該可以跟Artpop之流睇齊，但既然都幸福了，野心要來幹什麼? - **

(Pick: Younger Now, Week Without U)

Miley Cyrus & Her Dead Petz – Miley Cyrus

一張方向上，質素上，內容上都爛冇可爛的「專輯」，但就像某些人對Lotus的想法一樣，雖然很爛很垃圾，但心裡很愛，最主要原因是她在裡面瘋狂地不切實際想伸手到一個更加高層次的領域，也如無意外的Failed了。

所以裡面有很多Moment很愛，同時亦有大量Moment是嘔心到一個令人無法接受的地步，比如Milky Milky Milk就是一首很嘔心的歌，然後還有Slab of butter 聽完真的心想WTF!?

不過，裡面將Hip Hop 加入迷幻的嘗試勇氣可加，比如Do it!整首歌的結構，基本上就是Trap, Psy, Alt的混合體，所以聽起來真的很像High出來的東西，因為它太雜亂了。之後中間加插的一大堆Folk向的Piece有部份都很Work，Space Bootz在廉價Synth以及一些Lo-fi的質感下襯托出一段她一直想要回的「回憶」，I Get so Scared 就是一首簡單好聽的抒情，接著隨後的Lighter不論內容，旋律都有可圈可點的地方，只不過她太想把自己「迷幻化」結果表現不太理想。

當然，這也不代表Miley成為了如Lady Gaga一樣的前衛人物，因為她的深度還只是一個「失戀然後借歌發洩借毒麻醉」的傳統爛蒲港女Character base，連Lorde這位年輕後輩都比她有多三分深度，而Younger Now更加證明了這個觀點，所以對她的期望還是不要太高比較好。 - B-

Pick: Space Bootz, Do it!, Lighter

為慶祝Sorry not Sorry成功登上Top 10 之

American Dream: 晴空萬里，陰暗無比的美國夢

文:AZ巴

Title: American Dream
Artist: LCD Soundsystem

對於diva vs diva話題，我個人認為係一個傾到世界末日都傾唔完的話題。因為三人各自係唔同領域上都有影響後輩最深遠既野，如果真係咩唔講講地位的話xtina一定最細，因為一個字：懶

而且又未提埋同期的p!nk, shakira又未免太睇得起前面三個人。

講起Shakira 有無人覺得佢唱歌好似Kermit The Frog

佢出到四專先得

Xtina對後輩有咩影響
老老實實佢鳩嗌到三十幾歲都未爛聲都算唔錯

25依種平凡到不能再平凡嘅Album都可以大賣800幾萬隻再喺Grammys掃獎
佢點會唔再出新專

Demi,Ariana,Selena嗰啲啲Album都幾受xtina嘅影響

一陣話又生仔乜乜乜

佢約左簽公司點都推佢係完約前出多一隻嘅

其實我唔係好明你地話25平凡既地方係邊

你地買歌去邊度買?事關有D出得DIGITAL

iTunes/HMV

vocal/ perform style啊，有幾多white trash girl想學佢把聲學到走火入魔，最近例子就有demi啦, 而且當年dirty個開gap褲 金色「鞭」頭到依家都好iconic啊。

雖然本住「憎恨adele 與成人抒情」的心，但老實啲都要講句，25 並唔差，只係未好到可以同lemonade一較高下咁解

Adele贏Beyoncé 真係睇到我想打爆部電腦

Beyoncé真係慘 通類只係贏過一次 拎嘅Song Of The Year-Single Ladies 佢唔止咁少囉 成日派啲細獎hea鳩佢

其實仲有冇人記得Leona Lewis

究竟佢咩事flop哂咁？

You cut me a banana~

公司唔比資源佢
所以佢都走左

佢做錯啲咩野？
當年佢真係幾紅喎

15回歸英國首週「大賣」八千張後自此人間蒸發
第一張大成功 第二張都唔錯 第三張開始...之後一直flop...

我依加先知出面又開左個討論區5

公司問題 佢有潛力做Diva

個陣佢有首歌同Avicii幾乎一樣咁濟
都唔知邊個整蠱佢

下！8千張！？
陰公囉

八千又真係過份嘅

成幾年無晒聲氣 新碟又無乜宣傳 緊係啦
慘過Witness

接近0宣傳

當初we found love係俾佢唱架
但條件係要做lead single而佢唔肯
如果佢肯妥協起碼冇flop得咁勁
anyway that was her choice

其實Halo都係

同埋Burn

Well 咁佢都應該唔怪得人

屌，加左位都買唔到ed Sheeran

已經有人串話只要佢唔要首歌，首歌就會hit

RIP Leona’s Career
唔會再出專輯喇應該

Demi新album Pitchfork評分7.2

好高

說好的Alex同Justin呢

高過Rainbow

未睇上面堆圖之前我會覺得佢係偏向bottom

They look so cute tgt

睇埋最後一張，都係覺得偏向bottom

因為真係唔錯
Ruin The Friendship
Sexy Dirty Love
Cry Baby
Games
Lonely

兩個0

SRY咩係BOTTOM?

比人插果個

篇文我一路睇一路笑
Jamieson Cox連Now都可以比6分以上
然後harry style都只係6.8 分
真係要取代beyonce 做pitchfork天后了

其實我估佢地上床之前會猜拳然後輸左嗰個做top

#SamSmith係淫娃蕩婦

Smith似攻囉 如果係頭先 佢搭人膊頭

但一唱歌就變苦情小受

真愛

變左GAY POST

Well唔少歐美歌手都係gay icon

聽晒CA後期嘅碟了 佢隻隻都轉型 隻隻都幾乎要塞滿晒唔同風格嘅歌 唔怪得固定fans少咁多 btw Lotus我冇聽到

Damn

sor唔應該叫後期 係第一張之後嘅碟都聽晒

佢每次都為咗d等咗勁耐ge fighters狂塞一堆歌入碟，結果搞到d碟勁多filler同樂評好差

由Stripped啲曲風已經多 之後每張都轉型...啲人消化唔到係正常嘅
大膽講句如果Stripped冇Beautiful呢啲歌可能會失敗

我講商業成績 btw我講後期純粹自膠 Stripped琴日聽咗 今日就Back To Basics去到Bionic 應該算中後?

去聽埋Lotus啦

唔要 一隻為出而出嘅爛碟

買唔到ed sherran
仆街浪費左我一個鐘頭

the unbreakable lotus in me, now set free

Jessie J新碟真係可以期待了
新歌片段好好聽

最搞笑係首Intro係成張入面評價最好嘅歌

我而家去咗聽Back To Black...好有feel Blake同佢老豆兩個賤人害死Amy

Cry baby

最鍾意Daddy Issues

Sexy dirty love

可唔可以講多啲 Amy

之前成日loop stronger than me

Back to black 隻碟真係好正
由頭聽到尾，loop極唔厭

話說Amy未紅之前俾Blake飛咗 喺好傷心嘅情況下製作咗Back To Black呢隻碟 個仆街見到Amy爆紅咪翻翻去佢度 然後教Amy吸毒啊自殘 好嚴重 喺台上面唱唔到歌 俾人勸佢戒毒所 佢話要問佢爸爸 佢老豆話 唔需要 結果情況越來越差最後先逼到佢去戒毒所
打算Grammys之後好翻啦 點知啲狗仔隊唔肯放過佢 搞到佢差啲黐線 度假嘅時候佢老豆勁仆街 為咗錢要啲攝影師拍晒Amy嘅生活
Amy同佢阿爸講：阿爸,你係咪想要錢,我俾你咪得
然後佢雖然戒毒 但以酒精代毒
佢明明唔想開show都俾啲仆街捉去開 為錢 未訓醒俾人捉去機場 醒咗已經喺飛機 咁Amy上到台勁醉 然後俾人鬧啦之後 順便取消晒演唱會 臨死前一日打俾好朋友話自己想重新嚟過 同每一個朋友講對唔住 佢死之後第二日就係佢前經理人嘅婚禮 點知前一日Amy飲大咗...之後

我淨係聽咗back to black standard 成隻同Valerie
唔想去聽佢第一隻碟 聽咗就以後都唔會再聽到佢新嘅音樂

之前嘅八蚊飛原來係咁
btw而家啲飛賣唔晒

唉

Fergie - Tension
所以重拍到底有咩意義

太多錢

佢呢張應該都蝕唔少

佢真係好慘，剛才睇到又一間媒體比C-佢
個人感覺冇咁差下話
一啲面都唔比

Liam早泄了

佢呢張碟我都覺得有啲似hea出嚟嘅

根本就係將d budget擺哂係錯地方有咁多錢拍mv不如攞嚟請producer啦

銷量真係慘到仆街

岩岩聽左charlie puth新歌片段
可以算係慘不忍睹了

Kygo EP 首週銷量37張？？？

一百幾名

明明幾正

stargazing幾好聽
包埋It Ain't Me點解都咁慘

有冇計steaming?
佢話哂都唔係冇人識喎
如果唔計steaming 37張真係可以宣佈實體已死

冇計，實體

你邊到聽到

37張？
佢仲有係有hit㗎喎

Tove Lo - Disco Tits [MV]

岩岩仲諗住點知發現無mv
依家就出左

聽完之後表示Tinashe今年可以收皮唔駛出碟了

Kelela《Take Me Apart》:

今年R&B三大:

SZA, Kelela, Moses Sumney

有預感DVSN新碟會食少少屎

開頭聽好憎 聽聽下又幾好 愈唻愈唔識分咩歌好聽

Charlie Puth - How Long [Official Audio]

神級mv

放心，rca都唔會比佢出

唔係How Long Is Your Dick有d失望
不過真係幾普通

場場都po 睇黎真係賣得唔好
Btw有冇人覺得Noah Cyrus好樣衰

P!nk - Whatever You Want

I'll do it! (中Britney毒太深 )

有無人聽Liam Gallagher 隻As you were

聽緊

P!nk新單會係傳聞中的Revenge Ft Eminem
要沖冠單下話

越來越期待佢嘅album

Em神

Charlie係咪江郎才盡喇

覺得好聽就係好聽

淫娃

Poppy - Poppy.Computer

咁快

幾個月前都知賣得唔好啦 個ticket網show出黎勁多場都一片深藍色

Katy快啲準備下一隻碟回春啦

幾好丫，終於唔係Adam Levine and his friends

Poppy正

Lukas Graham - Off To See The World [Official Audio]

Con Bro Chill - Cruise (Audio Only)

Sam Smith - Pray (Official Audio)

You Don't Know How It Feels - Tom Petty Cover (Walk off the Earth)

LÉON - No Goodbyes (Audio)

Phoebe Ryan - James Has Changed (Audio)

Luke Bryan - What Makes You Country (Audio)

Gabrielle Aplin - Say Nothing (Official lyric video)

"OK" - Live from Tampa

Adam & James + Friends

Rachel Platten - Perfect For You (Audio)

Jessie J - Not My Ex (Audio)

估唔到隻碟最後都唔錯，之前d歌一直比人罵

sam smith new album

可能D人頂唔順佢個妝同聲

同埋有d人想要Bubblebath 2.0

Ariana Grande - Ridiculous

My Everything嘅棄曲, 另外貌似有full version, 但係要$400

i want buy real wor

屌
CA新歌America三十秒試聽

音質較好版本

只係去Linda Perry張碟度客串,新碟就

好似好普通咁既。。 可能全首會好d

X6 will never come

X5黎架，Lotus who?

Lotus Who?

diu望真啲下2仲正過adam

...

屌

marilyn manson首say10幾時先肯出 十月都到

上左1都okay

wtf

上水

Double Dutchess – Fergie

跟Younger Now一樣不太討厭，也不太喜愛的流行專輯，Fergie在這裡很明顯的想打造一張像Lemonade一樣的Visual兼Storyline並重的大作，不管它有沒有Budget，單看曲目可以看出Fergie還是有點誠意。

You Already Know用了It takes two的Timeless採樣，然後幾乎沒有任何花樣的極簡骨架下再跟Nicki配以火力全開Flow的Verse，可以說是非常不錯了，然後還有幾首貼近流行的小作品，Tropical House的Life Goes on及Enchanted，前者在Riff及Fergie的演繹下像如檸檬茶般清新卻帶點苦澀，後者在各樣「童趣」的配置下成為了裡面最輕盈的Moment，Tension算是彌補了MILF $的不足，但質素又未至於最好。

隨後幾首Hip Hop除了Y.A.K之外大部份不怎麼樣，甚至還差過抒情部份，Like it ain’t Nuttin詭異鋼琴Riff很好但就Rap而言火力不足，MILF $ 則是用力過猛，鋤爛你下體，Hungry如果沒有Rick Ross會更好，LA Love更加不用說爛透了。

至於抒情部份，有些情感上是很Work，比如表則談論「出軌」實則談論自己的Just Like You，比起Beyonce像FBI般的證據蒐集式描繪，它多了幾分「瘋狂」，然後晶瑩剔透般的音效像如一面不斷迴轉的鏡子反映著她與她的面貌，A Little Work則是P!nk會唱的真摰Gospel based Ballad，很漂亮的一首作品，Save it till the morning is a NO for me，Love is Pain 則是安全過關，一方面對於Stadium Size式的Ballad挺有好感，另一方面Fergie苦到連Gap水流乾的Vocal表現不太有好感。

但裡面個人最喜歡的作品是Love is Blind，一首不論內容還是配置都很可愛的Reggie小曲，MV也拍得很可愛，也說明了她怎樣架起Hip Hop天后氣勢最後最討人喜歡卻是她最「小女人」一面，所以成不了Lemonade 不是沒有原因，因為她實在不能像Beyonce一樣強勢滿滿的改變世界，但卻比她多了幾分真摰，10年磨一劍算是非常不錯了。 *** (Pick: Love is Blind, You Already Know, Just Like You)

文:AZ巴

長評:

Saturation II : 集大成之「飽和」

SATURATION II By BROCKHAMPTON

文:AZ巴

新一輪單曲系列Coming Sooooooooon

Dllm

眼利

？？？？？？

支持

Bam

Chris Brown Heartbreak on a Full Moon 31/10

自從佢打柒Riri之後好感度大跌

Nelly涉嫌強姦被捕

WOW最近做咩有好多娛圈性侵案曝光

總算見到有人讚DD 隻碟其實我好鐘意

00年代嘅男R&B artist全部出曬事

R.Kelly

其實有啲可惜，如果佢提早兩年出應該可以hit到

其實LA Love算hit咗，如果果時出碟話唔定成績會好過Gwen

Gwen都係flop咗

其實依家睇返Gwen既成績都算唔錯 有20萬 多過Kesha Miley Lorde嗰D

仆街聽翻Anti發現
Love On The Brain個MV去咗邊

Shania應該坐定粒六今星期第一

Gwen嗰時好慘，雖然專輯叫做賣得過，又做Voice Coach，但係Touring係一潭死水，仲記得出埋新聞話入座率低到勁慘

Havana 好似要攞UK冠軍囉
莫非UK榜要回歸當年一星期一首新冠單的情況!?

Gwen張專輯有咁好賣咩
你講緊全球定淨係美國？

好似仲爭咁啲
流媒唔夠rockstar 砌

去咗擺Do What U Want MV嘅地方

其實佢呢張全球同美國好似冇咩分別

我記得佢首週十萬都冇
但勁好彩拎到#1

Trash bin

係美國呀 首週10萬都無最後超過20萬都算幾勁
不過佢真係美國同全球無咩分別

佢真係喺美國紅 香港可能無乜人識

好傷心

其實都有d分別嘅，DWUW嘅mv係拍咗唔出，Love on the Brain係跟本冇拍

好慘

呢張慘姐 佢前兩張solo全球都賣得唔錯

Gwen 算唔算係半紅不黑嘅狀態
佢又唔算係Diva 但係話佢霉又唔係

當年佢應該算一線diva，但之後soon咗n年，所以

呢兩首歌嘅mv去咗邊?

Havana前排先拍完
Rockstar... 有無人解釋下點解會爆紅？

Love angel music baby
之前特登買返隻碟

CTTR含義其實真係好深 但今年啲勁敵 順其自然啦唉

Grammy? In your wildest dream.

其實Chained to Virgina 又唔係難聽

呢種半桶水嘅嘢grammy都幾難會鍾意

依家政治形勢要咁正確，會提名應該唔出奇
但個人認為同樣purpose的p!nk更加值得贏
因為kp依首太平淡

我覺得呢首好聽過LWYMMD

btw平淡係真 但呢首已經算係突破

點解rockstar會紅..

佢都唔可以一世都Teenage Dream嘅
佢都3張嘢啦

Conjuring JT Haters...

JT

diva殺手終於要染指Taylor了

近排聽返My Beautiful Dark Twisted Fantasy
隻碟真係好撚完美

到底Taylor可唔可以逃過一劫呢？

好難會難聽過LWYMMD，個chorus實在太平

難聽都#1

坦白講以TS嘅人氣佢出咩都會有#1

以首單嚟講 我覺得TS6首週有50萬已經好厲害

Ready For It正好多

首週500k銷量應該好大機會可以達成

但而家市場真係唔掂，希望同Eminem同期出會激發到Swifties d鬥志啦

1989果陣首周百幾萬張

我望翻真係好心酸...個眼妝我都廢時講
整嘴真係佢做過最錯嘅事

咁嗰陣一開波樂評又好 懷舊嘅又去買 自然多人 （佢不嬲死忠多

今隻碟銷量唔會出事嘅
反觀佢再下一隻碟就難講

第一個禮拜一定無問題，但後面就要靠single，而睇佢而家兩首single嘅表現我真係冇咩信心

擔心佢倒不如擔心下katy好過啦

堅持唔live宣傳既佢
唔通連續專輯首週破百萬既記錄要破了？！

今次呢張我真係冇咩信心

睇嚟大家都好擔心佢ts6成績

我覺得灌水sps會破到，實銷危危乎，有500k已經可以偷笑，我比較想睇佢最快破20億播放量

覺得chained to the rhythm好聽 個mv又得意 屌打prism果期

我只可以講未去到啲人講咁差

agger 唔叫太差 過得去啦
但話屌打prism就有啲保留

Prism半糞專 垃圾 唔靠roar同dark horse就

嘩。。。有冇咁勁，可以期待下今個星期五

仲有beck, p!nk

P!nk
仲有Eminem

Prism垃圾都賣幾百萬隻
Witness無commercial success 幾高質都係要比人笑
仲要唔高質

MASSEDUCTION d歌唔係首首都係地名好失望，要俾負評

我都好鍾意beck暫時出左個四隻

所以咪話半桶水

beck其實已經泄左

Prism唔靠啲口水歌一早收皮啦

其實Prism如果學Sasha Fierce咁搞雙碟會好好多

佢一開始話Prism係張暗黑風嘅碟 而家見到真係大笑

Prism頂多冰冷，黑暗就。。。。
另外佢只係單曲向歌手，概念野佢真係玩唔起 prism後半張爛出宇宙
但係如果Prism同witness我都係會選擇prism

Prism至少上半張唔錯，Witness真係一言難盡

Btw Carly話CRJ4會係disco/mambo influenced(即係點)

出未啊Artpop 2
leaks都冇
睇到想喊

唔出好過出

After DWUW mv

咪發夢啦你 （

我反而聽Witness聽上癮 我係咪有啲問題

Tea個intro算唔算leak左 djws 喺Joanne world tour暖場果陣有播過

30歲flop左仲有冇機會上返去

Katy的話有

出翻啲有質素既歌就得啦
Sia 40歲都照拎#1

佢唔會咁快flop住，畢竟仲有american idol養老金鎮住，仲叫有啲「國民度」，話唔定可以好似j lo咁翻一次身呢

#傳言 Pop Justice內幕爆料新專輯B10
#Rumor Pop Justice Member reveals B10

⭐ 新專輯會在2018年年末發行。
⭐ 會舉行一次比蛇蝎美人和馬戲團巡演場次少一點的世界巡演。
⭐ 首單是SOLO，還沒決定具體。未來幾個月將繼續錄製新歌。
⭐ 會有脫口秀和頒獎典禮的宣傳表演。（不再延續BJ和GLORY的宣傳模式)
⭐ 為了衝電台，會有類似Femme Fatale風格的歌。

1.麻煩立刻換公司 喺RCA出一專棄一專
2.Circus Starring冇出dvd真係好嬲
3.乜原來Britney Jean同Glory嗰啲都可以叫宣傳嚟㗎? 大開眼界 btw 轉去sony旗下任何一間都好過RCA

屌 網上見到出年Super Bowl JT想邀請Janet 唔好啊屌

麥婆婆:You don't have to show your nipples to be interesting

我想有生之年見到Mariah上super bowl 以佢嘅舞姿 都係算了 btw Shade

我意思係half time show

係Madonna shade Janet唔係Mariah
話時話埋90's diva好似得Janet同Whitney冇比Mariah shade過
同埋Mariah咁多經典歌點做half time show 簡歌都簡餐死 加上唔跳舞

唔係 我拉個話題去Mariah度啫 我知JT同Janet發生咩事 一扯....

btw娜嬸shade得好正

放心，而家d人應該只記得We Belong Together同All I Want For Christmas is You

Despacito 40億

Bruno 下年5月黎香港

Emotions呢 btw啲whistles應該會lip

Mariah反而係啲Whistle好少lip sync
但啲belting成撚日唔唱

Witness Tour Pittsburgh場數據
上座率70%
票房750k

一百萬都冇，可以做touring天后了

Emotions - Ariana Grande (Mariah Carey cover) 23,274,384
Mariah Carey - Emotions 19,629,300
Emotions唔係Ariana唱架咩

你地仲shady過Mariah

仆街 好衰

佢真聲爛晒 用Whistle頂住先

Whistle先多lip
Emotions全首whistle lip哂
其本上所有唔係即興嘅whistle都係lip 一睇個樣就知

P!nk同Eminem新歌revenge全首試聽
Eminem由2:10開始

佢啲戲真係好屎 Emotions難唱到咁 佢咁懶 又唔練歌 其實自從跨年嗰次應該冇咩人唔知佢啲whistle係lip

其實佢成隻碟已經早泄左
仲有St Vincent 今晚唔駛訓

佢真唱假唱啲表情好唔同 一下就睇得出
真唱隻手會狂郁同企定 假唱完全唔同

鳩衝

好想聽多次Fly Like A Bird嘅Live Grammys嗰次雖然狀態唔係幾好 但我心目中好鍾意 btw佢有時假唱都口型都廢時對

截至今天 2017年女歌手首週銷量列表
圖源:Billboard吧

嗰次都係lip

你講We Belong Together?定兩首都係 屌啊 隻手咁激動

Katy is the Queen

兩首都有lip
聽真啲 佢lip嗰啲Verse同佢真唱係有少少唔同
Fly like a bird最尾勁多belting+whistle嗰到好多位都係lip
WBT climax位係lip 除左最尾嗰粒sustained C5

佢真係好撚懶
佢啲upper belting基本上已經唔存在
Eb5+要佢唱live真係好難

We Belong Together個C5好似破咗 Fly Like A Bird我諗我都係聽多次 我居然發現唔到 btw嗰晚佢得啲豬肉獎我都幾心痛佢

佢呢啲上台嘅hea鳩你就袋錢走人 理得你

佢嗰陣都扮得幾次 聽唔出都算正常
Btw 仆街grammars Daydream era係咁TEOM era又係咁

Grammays

Grammys

女歌手入邊LipSync最勁應該係Bey

I mean最似真唱

LipSync嚟講Britney都未出聲 Btw Bey Live同CD真係冇咩分別

TEOM嗰屆諗唔到任何理由輸Song Of The Year同Record Of The Year Album Of The Year都應該穩袋啦

Queen bey會lipsync咖咩
有冇片睇下

Grammys不嬲唔意佢
96年6 nominations冇個中
One Sweet Day+Fantasy+Always be my baby三隻hits都可以唔比佢

奧巴馬嗰次

d人話佢每次live之前都會跟住live環節重錄一次，所以好逼真

仆街三首最鍾意Fantasy btw Grammys冇種族歧視真係唔信

Hurts - Chaperone [MV]

White Supremacist

吓 我仲以為佢咁勁。。。
咁Gaga好似真係冇

大家點睇呢段

一定係lip
Or at least dubbed

哈哈哈哈哈哈哈哈點解會咁好笑

似真唱喎

有可能係電視台後制
不過Gaga唱唔唱到live 唔洗爭議啦

#AMAsAreOverParty

得兩個女性入圍...Shakira同Halsey 完

條片似聲同片有delay

不過pepsi half time show
Beyonce係堆肌肉memes

Hailee Steinfeld, Alesso - Let Me Go (Lyric Video) ft. Florida Georgia Line, watt

Gaga有條片係好多年前表演Bad Romance定唔知Poker Face
咪嘴咪到勁明顯 不過條片要搵搵

冇人理AMAs

睇都唔想睇

btw 我而家好期待等緊St.Vincent新碟 大家唔使訓了

發現Apple Music有得聽了 鳩衝

Pink都有啦

P!nk聽咗兩三首 等陣先聽佢

P!nk出左喇 yay
St. Vincent can wait

Lorde and lana都值得高d

Witness都仲係屌打其他女歌手

希望P!nk同Taylor可以救返個市la

Imagine Dragons - Whatever It Takes [MV]

HDD New Week:

Tom Petty & The Heartbreakers(MCA) 48-53k SPS, 29-32k Sales
*Lil Pump (Warner Bros.) 45-50k, 9-11k
*NF (NF Real Music) 45-50k, 33-36k
Post Malone (Republic) 40-44k, 3-4k
*Kane Brown ‘Deluxe Edition’(RCA Nashville) 39-43k, 25-28k
Lil Uzi Vert (GenerationNow/Atlantic) 37-40k, <1k
A Boogie Wit Da Hoodie(Highbridge/Atlantic) 34-37k, 1-2k
*Marilyn Manson (Loma Vista/Concord) 32-35k, 29-32k
Imagine Dragon(Kidinakorner/Interscope) 32-35k, 11-13k
Kendrick Lamar(TDE/Interscope) 29-32k, 3-4k
Ed Sheeran (Atlantic) 28-31k, 8-9k
Khalid (Right HandMusic/RCA) 27-30k, 3-4k
XXXtentacion (Bad VibesForever/Empire) 23-26k, 1-2k
SZA (TDE/RCA) 21-24k, 2-3k
Kodak Black (Atlantic) 20-23k, <1k
BTS (BigHit Entertainment) 20-23k, 13-15k
Demi Lovato(Island/Safehouse/Hollywood) 20-23k, 8-9k
Logic (Def Jam) 18-20k, 1-2k
Thomas Rhett (Valory/BMLG) 17-19k, 8-9k
Shania Twain (MercuryNashville) 16-18k, 14-16k

2017女歌手之光SZA
Tom Petty R.I.P.

sorry guys

Masseducation is better than beautiful trauma

呵呵

啲銷量慘淡到

the Music Industry is dying
TayTay係咪要出嚟救世

截至目前2017年度美國地區破二十萬實體銷量的有（女）
Katy Perry-Witness
Beyoncé-Lemonade
Adele-25
Lady Gaga-Joanne
完

不久之後Taylor Swift-reputation

同意

P!nk - Beautiful Trauma都有機

revenge is sweet

you're a whore
you're a whore

M&M

係Masseduction，Seduction同education好大分別架

AMA wfc

媽媽康復得七七八八了
要回歸touring嗎？

可能又有啲single出

快啲

The cure mv先啦快

好溫柔啊

The Cure MV=Never
Artpop2.0=Never
JAZZ IS THE FUTURE

小心連Jazz都步呢d fake promise後麈

短短一個月時間

最多fake promises既係咪gaga(CA ?
雖然明關身體同經理人公司事

又回春
成個彈彈波咁
肥左 瘦左

歐美無咩女歌手可以keep住個身型
個個都輪住肥

Eminem真係好型棍

佢其實都算靚女 瘦嘅話
至少都叫keep到

我啱啱喺上面post咗新圖
btw佢其實真係算靚女

當然算，佢以前真係有種特別氣質(當然而家就)

肥肉守恆定律

佢當年個年紀咁既資質
到宜家都冇一個比得上
Ari走開啦
宜家堆後生都係食正social media
條數先好似靚好多

利申好鍾意Ari
真心Ari同Mariah真係冇得比 一堆自行無視Mariah後生全盛時期同創作能力

18首#1全部都係佢寫，仲有首modern Christmas classic

短短一個月時間 佢著多左衫

Real legend
後生把聲緊緻過Ari
唔知Ari 10年後會唔會已經live唔到
老左因為有perfect pitch都仲control到把聲
仲想點

唔知點解我笑左
New york好似已經好凍

其實2張圖嘅Mariah係咪調轉件衫著會好睇啲

Both talented but Mariah is the motherfucking queen

唔會，個雙下巴係點都救唔返

40幾歲比人抖下啦

隔離Janet Jackson 5張野減返依家都好似以前咁靚喎

Mariah減到佢都一定唔差

但佢應該做唔到Janet嘅運動量

叫佢跳下舞都hea鳩你啦 佢又飲咁多酒

Beyoncé 同Britney都要死埋一邊

Who's Jennifer Lopez?

Jennifer Who?

前日嘅Witness Tour,有歌迷忍唔住掉咗個黑色假髮上去 嚇到佢假眼睫毛都甩埋 （個假髮遭到佢嘅嫌棄

Wigs

痴啲膠紙上身

硬係覺得Katy嘅fashion sense係佢剪髮後就消失咗

唔知Tay破唔破到呢個記錄 btw Britney Jean呢件商業垃圾有record俾人破真係老懷安慰

witness個個話廢但商業反應又幾好
Miley 2.0都有人受
估唔到

Katy Perry本身啲名氣咁高 其實都唔出奇
同佢幾他碟比個成績係一般

1,2,6 都有Tour Ticket Bundle嘅

Lana Del Rey

純分享
聽左咁耐英文歌，coldplay真係我至愛

有冇巴打都分享下你對自己愛隊可以有幾癲？同埋有樣野想問好耐，點解我發覺好多歐美歌手樂隊出碟 日本會著數國內盤多幾首bonus/+DVD

好想去英國睇reputation secret session

前面太多圖唔quote 日本著數D係因為市場大同埋日本碟真係好貴 雖然唔係個個歌手D碟都係日本賣得

坦白講我覺得tour bundle對Lana同Shania作用應該唔大，因為佢哋d fans應該本身都會去買碟同睇演唱會

P!nk新碟又係日本有bouns track

所以我唔明 其實你賣貴少少 全部deluxe version睇齊 fans應該都會受
日本盤 通常一係放多幾首b side 一係放多幾首remixes
foxes兩隻album同avicii 隻true就係例子
仲有唔知大家有冇留意外國係日本又會出隻jp tour edition/日本限定 martin garrix 新出隻ep 就係咁

再唔係嘅咪全部都Target版同日本版睇齊

呢樣真，有時target版同日本版嘅加曲都唔一樣

單曲系列: Not Myself Tonight~

本期單曲:

Mistakes – Tove Styrke

Not My Ex – Jessie J

Rockstar - Post Malone Ft 21 Savage

Beautiful Trauma – P!nk

Pray – Sam Smith

Enjoy

Predict; P!nk (RCA) 300-375k SPS, 290-340k album
一週銷量就slay哂今年所有女歌手既累計銷量

gogogo

Wait for TayTay

this is how you do tour tix bundle
someone'd better take some notes

好似聽果個解釋係，鬼佬好難打入日本仔市場
所以就有呢個慣例係日本多一、兩首以表尊重
好似係，無source唔記得左係邊到睇

this is MEAN

日本version唔係等於target special version咩
貴啲同多啲歌
但係日本市場好搵係真既，因為貌似據聞一張等於人地3張

唔同兩樣野,一個係美帝獨家一個係日本獨家

我咪話全部變Target 獨家+日本版咪得

但日本版好似仲貴過target版,d唔係太死忠嘅fans應該接受唔到

Google咗好多哩條問題嘅問答,好多都好似鳩噏
主要有兩種說法,一係日本人主流傾向買實體碟,市場自然賣貴啲,但係咁樣保障唔到日本國內銷情(海外買實體會平啲),所以會加多幾首歌(聽講studio session通常都錄多咗幾首唔用)去add value
二係日本買cd嘅稅好高,加多一兩首歌令隻碟更抵買

仲有人話因為日本錄實體碟碟嘅音質同碟本身嘅質素都靚好多所以貴啲

外國有fans自己將Roulette派台 成功咗

快d乘機promote la

聽聞啲日本仲係好肯買碟，唔計韓國果隻追星黎講

今年日本有6張百萬single

邊度CHECK?

個d一人買N張唔可以咁計既
外國歌手都係食唔到呢條水
justin bieber日本fans都唔會一人N張啦

當然唔可以，但都可以見到日本市場嘅購買力/potential有幾大

Oricon有，但好似要比錢

通常...咁都唔會咁做

都已經flop成咁就唔該努力d promote下d有hit potential嘅歌啦又唔係人人都好似Anti era嘅Rihanna咁hea下hea下都有一堆歌自high

Joe Jonas訂婚

Nick > Joe

Sophie 21歲就訂婚
我仲成舊屎咁

新歌又flop咗，應該要等下一首

你地講一講又翻生 。。。。Faded Love ft Future可能月內發行

dear bitchfork

邊個人批依篇文出黎！我要爆佢樽

BNM streak斷咗

同Demi差唔多咋啲分

然後再flop一次

demi aka新進樂評天后實力吊打bitchfork棄女annie clark女士了

Xtina: 明明demi係學我，點解d樂評咁憎我

Logic & Juanes ft. Alessia Cara & Khalid - 1-800-273-8255 (Official Audio)

Mi Gente ft. Beyonce 之後上到第3

19號個日到底點搶Bruno 飛

Beyoncé Power
下一首Despacito!?

no
銷量已經跌緊

Pink 啲後勁真係好勁
What about us係iTunes已經衝到上#2
不容忽視

Rockstar 奪冠
Despacito 跌出前十 年冠有啲危

但係覺得呢首好聽過Despacito
但係覺得已經過左個浪

呢首真係呢 好想佢上第一

求先無論search charlie puth
發覺佢都幾勁 d歌全部自己作自己produce自己又唱得好

但佢隻cd樂評竟然得32/100 點解會咁慘

佢係真心勁 睇過佢講點樣做一首歌岀黎

佢真心穩到爆，同上一張首週差唔多
希望佢今次steaming爆到10億以上
以及touring有2億以上，雖然今次隻碟比上隻而言質素一般
但真心欣賞佢

唔止差唔多，實銷仲多過上張

發現az巴成日打錯左stream做steam

手癌打快左啫
比個面我當睇唔到啦

10.30開始預售

Pink有碟出已經好開心 2019 grammys世界大戰

Taylor都就出 唔知今次碟個勢會唔會勁過1989呢？

佢喺Tumblr Like咗話新碟有歌詞正過ATW嘅Post btw ATW十分鐘版本呢

Never

Rockstar

Pitchfork比左Beck 6.3 說好的樂評大戰呢

Demi > Beck

我又嚟鞭屍

好想快d聽新歌
但又覺得好難有歌超越到chandelier

聖誕歌好難同個D歌比既⋯

會唔會又有新嘅聖誕classics
All I want for Christmas is you到依家都仲未有人挑戰到

年年聖誕Marine 係咪又會上榜

你指Light the Night Up?
其實呢首只係足球節目嘅主題曲

Faded Love已經比人放咗上youtube
似係真嘢

好撚淫

話說其實Tidal幾好用

Ed Sheeran cancel哂所有Asia tour

好彩上次睇左

擇日再show, 我諗起janet jackson

聽完Cardi開全咪 請繼續努力

係咪特登整斷隻手

係
其實佢淨係聖誕先出黎唱都夠搵過世 收版稅收到手軟

今年好似仲有聖誕電影

其實All Too Well啲詞點正法

唔識講
但個人好鐘意呢段
Maybe we got lost in translation, maybe I asked for too much,
And maybe this thing was a masterpiece 'til you tore it all up.
Running scared, I was there, I remember it all too well.

Hey, you call me up again just to break me like a promise.
So casually cruel in the name of being honest.
I'm a crumpled up piece of paper lying here
'Cause I remember it all, all, all too well.
聽得出佢嘅心酸

我可以講話因為呢首歌而買咗Red

唔講佢啲音樂質素係點
其實佢之前嘅經歷都幾inspirational

我覺得All Too Well個melody好似I Wish You Could

吸毒 酗酒 過度減肥 仲有細個被bully同埋有個仆街老豆 基本上佢人生前20年都無乜點好過 其實佢好多歌都有故事

有無推介

Confident入面嘅Father
有無detail

隻新碟我覺得幾好聽

有冇人會買burno mars
點解無得落tom lee 買

大家買左Bruno啲飛未

買唔撚到

邊個咁得閒個個留言都負評

死server

Confident既father係佢老豆死左之後佢寫比佢
Demi既shouldn't come back同unbroken既for the love of a daughter都係寫比佢老豆
Demi既two pieces同nightingale都係殺比佢識於微時但自殺死左既（男）朋友 skyscraper係佢入完療養院出黎既第一首歌 都好切合佢心境

skyscraper真係呢

Bruno加場
聽日10點賣飛

Gaga post 同DJWS 合照

joanne Melodrana

啱啱shuffle播呢首，幾首之前播Maroon5同SZA首新歌What Lovers Do
突然發覺呢兩首歌好似

你呢個留言又比人負評咗

WLD一出已經有人講
超似

上面大部份留言都俾人負評咗

Confirmed?

佢就係咁得閒先咁無聊

唔係 寫咗係billboard嘅預測

sosad

我嗰陣勁鍾意依首歌

理撚得佢

好正
但段mv

WLD

仲要連個歌名都好夾

taylor又來了

preview聽落好似好好聽咁

Gorgeous~

preview好似電話鈴聲

Niall Horan Flicker幾好聽

大家今日Bruno加開個2場又搶唔搶到飛

Thunder, thunder thun

正式上架果時已經冇新鮮感，然後再flop一次

呢次Bruno Mars好多突然fans

想聽全首可以去邊

呢到
Taylor Swift - Gorgeous (Lyrics Video)

好似1989嘅歌

Calvin Harris?

gorgeous啲叫春歌詞 好中我宜家諗緊既野

不過總係覺得reputation呢三首single, 都比唔上1989啲single

個個都喺ig話自己鍾意佢

冇帶耳機唔可以喺街聽 翻屋企先算

兩日都買唔到

d歌詞的確係幾中 但真係寫得好差 You make me so happy it turns bad to sad? Seriously?

Taylor新碟應該幾高質
暫時3首我都覺得幾好聽

you ruined my life by not being mine

有max martin,shellback呢啲參與係質素保證
同埋taylor本身好talented

我要比依單新聞笑死
痴撚線

not bad but not a hit

正當大家非常沉迷買bruno mars演唱會門票時
我決定默默地買左the xx 2月個show

#byeBruno

d賊同security都好蠢

認同 首歌side track feel

成日都係咁 係咪個個淨係識Just The Way You Are

係咪出碟嗰時先會出啲big hit? 好似上次1989都係出碟之前啲singles唔算hit

諗起早排 Taylor 入咗去一個男 fan 嘅 Instagram live，之後個男仔問佢 "Where is the 10 mins version of All Too Well"，跟住 Taylor 答 "ITS SOMEWHERE IN A DRAWER I DON'T KNOW I DON'T KNOW"

Shake it off 都唔叫big hit

咩呀 佢應該講緊out of the woods果堆喎

Chris Brown - Only 4 Me (Audio) ft. Ty Dolla $ign, Verse Simmonds
有冇Team Breezy 朋友

恩怨告一段落了

1989出之前點會冇Big Hit啊

LWYMMD都係為話題啫
個人喜好：Ready For It..>Gorgeous >>>>>>>>>>>>>LWYMMD

戇鳩 講鍾意邊首都要負皮

好開心佢地終於可以和好如初

其實佢哋之前已經和好過一次，但唔知點解之後又決裂咗

Kim K?

d人話同Taylor有關，因為Selena係Taylor bf，而Demi唔妥Taylor

out of the woods/welcome to new york嗰啲🤔

sor唔記得咗shake it off

welcome to new york plug都冇plug過喎...

當我冇講過
條友用Tinashe之前feat Future嘅歌(How Many Times)嚟fake人

Uptown Funk應該都唔會唔識啦
仲有24k Magic果兩首

紐約慶祝新年個時唱歌，算plug左架喇
不過真係覺得Welcome to New York如果做single可能會hit，首歌幾anthemic

Uptown Funk唔係Bruno嘅single嚟架 (雖然冇人理 )

Welcome To New York我都幾鍾意 一開始俾啲樂評話陳腔濫調
btw我1989最鍾意I Know Places

(FF)Joanne plug左Million Reasons先到Perfect illusion會唔會易hit啲

Hong Kong iTunes Top Songs

6 The Super Mario Players feat.Kate Davis - Jump Up, Super Star!

唔會 一開始慢歌啲人唔會受

我知
不過香港人通常都係關心邊個唱多d 好似係
何況Uptown Funk唱果個紅咁多

Queen Pauline slay, Peach who?

我1989最鍾意係Clean

Mark Ronson好慘，難得做lead artist首歌紅左，結果冇人理佢

點會唔係Bruno Mars single？
佢係featured artist，又有上現場宣傳，成績佢都有份計
同埋Mark Ronson一早已經紅喇喎，以producer黎睇(Lily Allen, Amy Winehouse, Adele)

clean bandit 同 Julia Michaels 合作 突然間好期待

Bruno Mars 我個人最鍾意都係佢第一首just the way you are. 響我心目中地位同某D人覺得Britney出道個首一樣

Julia 啲live聽落都好issues下

師兄聽過？

Mark Ronson個名黎講，起碼出多幾首hits掛佢名先啦
睇下Khalid，Calvin Harris同Avicii果啲

不過以佢唔掛名啲歌黎講，好多都好高質

TY算唔算產量最高既黑人男歌手
隔兩日就一首新歌

佢幫Xtina同Amy做d歌都幾高質
所以其實我對Joanne有少少失望

Amy

Lana Del Rey報咗grammys 全力支持

首批報名者名單

低清到呢

唔好俾Shape of You同Despacito入圍song of the year

高估得太嚴重 btw上面好唔好意思 我已經盡力 睇到少少字 將就住先

Same!!! Wonderland都鍾意

最鍾意How you get the girl，雖然完全係口水歌

P!nk喺WWHL度話會同Xtina合作 OMG

話會唔代表一定會合作，合作唔代表一定會完成，完成唔代表一定會放出嚟，結論X6 never

要向好方面諗（自我催眠
X6真係好好聽 我最鍾意嘅歌叫Never

我覺得成隻1989係得This Love同Clean襯返1989寶麗萊相片果隻relax風格

2014年至2017年Xtina講X6內容時間線實錄

啲回覆幾好笑

請Grammy親生女Kelly Clarkson踢走佢哋兩個

Indie界CA都有新動作la~

係喎 唔記得佢

講一個大話要用幾年去兜

我都好鍾意clean!! D歌詞好hit到我

think i'm finally clean

1989終於要上神枱了

一出果陣都已經上左神枱
Rain keep pouring down, when I was drowning thats when I could finally breathe

除咗個嘴之外keep得唔錯

i HATE her
我需要新碟

shape of you ROY入硬圍，SOY就可能冇，不過都有可能掉轉
不過今年似乎SOY競爭激烈啲
另外kelly報到咩，個list太長冇睇sorry

and the unbreakable oreo inside me, now set free

Btw懷著對Demi小姐的愛，我終於用心打好tell me you love me的review, 睇黎要變一陣過街老鼠了

明日放review

其實仲聽左好多新碟，所以聽日大家應該會係度見到我用大量文字洗版 唔好嬲啊

team breezy
我中意confidence, 首野好soft好有feel

個嘴唔整加保養吓 打啲針 咁就應該完美

妖

報到，報左ROY, SOY, pop solo同video，應該點都會有一兩個提名

人哋專心演戲，music who?

Liartina Aguilera新碟會唔會喺2020年前出都係一個謎

Katy MV報CTTR唔報BA 可能因為BA有Migos

Grammys第二批報名名單出爐 包括Taylor Swift,Bruno Mars,Lorde,etc.

Well，反正無論係anti-Trump定feminism Grammy 都唔係太鍾意，報邊個都差唔多

Btw大家報d野都好正常

Luis Fonsi fear. Demi

Feat

真定假

Rita Ora啲新歌幾正下wor

依啲drop係咪I Took a Pill in Ibiza SeeB remix紅左之後先興？

Check左一check
有Alesso 幫手produce

Lonely Together 都未hit完咁快promo新歌

雖然兩個都係瑞典勁抽producer
但係Lonely Together 係高班啲
利申：Avicii死忠

我覺得lonely together Rita把聲變勁多 味精味濃

Your Song

Nowhere 好正

IZA - Pesadão (Participação especial Marcelo Falcão)

Mau y Ricky, Karol G - Mi Mala (Official Video)

好掛住avril lavigne
17年就完啦 肯出碟未

Liartina Aguilera都未出 佢?等吓先啦 （

啱啱先出左新歌，比佢hea下先啦

Tell Me You Love Me – Demi Lovato

Demi小姐最大的弊病為何會是Vocal呢?她的Range那麼闊，又那麼能唱?有什麼問題? 問題就在於，她並沒有好好了解自己本身的音質，也對演繹出現了錯誤的認知，所以在裡面，幾乎每首歌都是被Oversing，比如Sorry not Sorry，號稱是Gospel based power pop smash hit (暫時排行榜成績peak 8)作品完全展示出她實際未準備好唱好一首pop，因為她並沒有找好了一個很好「角色位置」去處理聽似高能量實則廉價的Chorus，Cool For the Summer很好的原因是因為她找中一個Slutty Girl的態度再加上自己衝上去的死勁結合了製作很好的完成了一首Teen Spirit滿滿的Punk Rock Song，這次聽得出她想再進一步，結果直接頂硬上的粗糙不加修飾表現導致了一個很兩極化的效果，Party Girl/Party boy wannabe聽完會跟著尖叫，至於某部份人則叫苦連天，後面的表現索性修成Autotune，因為本身上到高音的音色實在太尖以及磨合不夠，同樣的情況出現於大部份歌曲各種Bridge, Chorus。

所以裡面即使有多漂亮的配置也可惜，因為她實在太會毀歌，只有一部份可以僅僅合格過關，比如Daddy Issues ，前面用電子營造的美好氣氛在一個車禍般的Chorus打插下成為了最寶貴的東西，Lonely前半段的主歌有了那麼一點點像SZA的靈氣，Ruin The Friendship則是全張作品最容易接受的歌曲，可能也知道自己一吼便令人陽痿了吧，即使如此，也聽到了大量製作上對Vocal的修飾，可見製作人都已經努力Turn down了一大部份的不足。

Songwriting? Well，也好不了多少，Sexy Dirty Love是Ariana Grande聽完會大笑的東西，Daddy Issues是在玩Lana Del Rey玩剩的嗎? Ruin The Friendship索性表示「你的身體很棒，我們不如越軌吧!」霸王硬上弓，而在最後Instruction還自稱自己是Diana Ross。 不過裡面也有寫得很好的段落，不過不是她唱的(笑)，是帶著麻醉般Autotune的Lil Wayne在Lonely裡面的一段抽High了的描繪

I can't see the forest from the tree, the water from the sea
And I was starting to believe, but it's a forest full of dreams
I smoke bars full of weed and call it what I see
And when you leave, I hope you know you bring
This forest to his leaves

而在同一首歌，Demi則在用聲帶爆炸般的Fucking Lonely來「點綴」歌曲，What a masterpiece~

所以，如果她不再好好改變一下自己的演唱思路，不論聲音本身，或者音樂前途都通通毀掉，你認為Beyonce跟Jennifer Hudson到現在誰才是笑到最後的人，即使你拿Oscar/Grammy，不思進取，預想過高都只會慢慢把你導入Flop的命途哦。 - B- (Pick: Ruin The Friendship, Lonely)

Beautiful Trauma – P!nk

跟Madonna, Britney上張專輯出的問題也一樣，基本上現在莫講P!nk這位21世紀初出道的好歌手，就連Katy Perry這種上一個十年末的銷量保證也都在這個Spotify時代中站不住腳，一部份是因為公關問題(呵呵)，但更加大原因是她們都找不到現時流行產業的套路，要她們像Future般Autotune 唱完整首歌又對不住她們的「職業道德」，玩Chainshitter的高潮系列又好像Being Age inappropriate，所以東歪西扯的找了一大堆Pop元素都試試看，看看Work不Work。

結果最後只有一首歌是在裡面唯一Shine Bright的，不是跟Rap Legend的醉酒搞笑合作(我敢打賭這首歌拍MV會很好笑) 也不是悲天憫人，宏大無比的首單，也不是碎片童話化的同名曲，更加別提不太理想，平淡無比的下半張內容。

而是剛剛好放在大約中間位置，講述「愛」及Darkness並存的Whatever You Want，因為這首歌在每個角落，都散發著P!nk當年最迷人的地方，真摰，反叛卻溫暖無比的演繹，那怕裡面只有最簡單/常見的Pop Rock配置，每當她唱到「I Fall Apart」時心都要跟隨著她融化了，內容也是很浪漫美好

「I feel like our ship's going down tonight/But it's always darkest before the light/And that's enough for me to try」

「Whoever said that love was sweet/Whoever said that life was easy/I wouldn't change a thing/'Cause you're the one I wanna sink with」

So Beautiful。

儘管成品在不太理想的元素拼合下不夠上張「標青」但P!nk的演唱的確救了很多原本很無趣的東西，只希望她下一次可以有更加肯定的思路去造歌 - * (Pick: Whatever You Want, What about Us, Revenge)

Trip - Jhene Aiko

雖然挺欣賞專輯背後的故事，但裡面一大堆PBR&B同質化太嚴重，比如貫穿整張的音樂盒元素，一些可有可沒的Interlude，以及Big Sean……，即使把「致幻」元素加入都顯得很累贅，過長的內容都沒有把整個作品上升到像Solange的境界，找到好命題卻沒有好作品，真的很可惜了。

所以她應該找少一點男朋友，找多一點像Kevin Parker這種音樂人合作，說不定可以完成了Miley在死寵裡面完成不了的東西。 - B (Pick: LSD, Sing to Me, Trip)

I Love You Like a Brother – Alex Lahey

誠意推介，XCX未出新碟時可以聽聽的Punk少女專輯，其實上一張EP時已經跟大家介紹過，這次Debut專輯也更有心機，Lofi質感，流暢工整的旋律以及可愛的內容都把一切都變得容易消化，首選是編排上最有心思的Backpack，然後還有Britpop Want it all的Lotto in Reverse，以前覺得她是走Courtney Barnett後路，實際上是跟XCX一起復興當年充滿甜蜜味道的傻勁Punk少女狂熱，現在久不久拿出來聽都十分容易，因為它實在太Easy to Listen – B+ (Pick: Backpack, Lotto in Reverse, I Love You Like a Brother)

仲有Kelela，St Vincent，Poppy未打
岩岩聽完Jessie Ware新碟，感覺好驚訝
另外Niall Horan聽到要訓著咁滯 喊出黎

1D班人d碟都唔係幾掂

Harry算最好？btw niall 之前出d singles都係好悶 唔知點解都做到hot tracks

1D個個都自視過高。係得Zayn可以勉強話有番些少個人風格

Jessie Ware新嘢的確唔錯

班Arianators真係crowdfund到600美金去買Ridiculous

JT confirm做half time
How about Janet Jackson?

Her nipples might be the guest star this time

聽聞佢話要邀請Janet

講翻正經嘢
今日係...Baby One More Time發行十九週年

整理Diva剋星Justin Timberlake嘅剋人紀錄
Super Bowl摧毀Janet Jackson其事業，最後JT向CBS公開道歉，但卻從來沒向Janet說過一句抱歉的說話，其後還多次以受害者身份進行炒作。
和Britney分手後，多次進行消費。分手後Britney先後兩次結婚又離婚，最後更陷入低潮
Christina Aguilera在stripped期間和JT合拼巡演後，期間燈塔突然倒塌，然後演唱會被迫取消大部份
之後啲銷量 然後因為不停轉型流失大量粉絲 在與Cher合作後回春，好評如潮,票房大賣，更入圍三項金球獎。第二年Super Bowl Christina唱錯美國國歌歌詞 ，再次被人批評。其後雖然在grammys表演後贏得全場最高歡呼以及拍掌聲，可惜表演結束後差點滑倒令她再次成為輿論對象。其後的Lotus
Rihanna---合作完後被遭到男友的家暴
Ciara---合作完後其專輯Fantasy Ride
美國 英國 加拿大 加起來上來只有不超30萬的銷量
Leona Lewis--- 在Leona即將發行第二張大碟時被Justin Timberlake邀請合作Don't Let Me Down後。Leona其事業亦開始收到改變（真係Down咗）
Billboard榜：50 83 LEONA LEWIS-HAPPY
在下週已經不見人影
之後喺新書簽名會更直接遭到一個男人掌摑 喊住走
Kylie Minogue先最慘 同佢合作完之後事業下坡，而家有埋癌症
Beyoncé---同JT合作後，4就開始flop，自今沒有獲得一首冠單 （合作後
娜姐---被其丈夫拋棄 專輯銷量縮水 電台播放率下降嚴重
Lady Gaga---喺SNL遇到JT後 BTW第二週跌幅最大紀錄（之後被麥當娜打破）第二首single六星期出榜 之後嗰啲亦都plug唔起 此後依然冇放棄同剋星嘅聯繫 導致BTW BALL收尾階段受傷 終止巡演 直接損失二千萬票房 Marry The Night入唔到前二十 之後再無獲過Billboard榜嘅冠單

大家都好憎佢

我都係最鐘意whatever you want

對於上面篇文補充一句 Taylor IG俾JT Follow咗 又請JT做演唱會嘉賓 希望佢可以逃過一劫

Whatever you want chorus唔知點解有當年just like a pill既感覺

flop到爆

A very good pop rock song, rebel and warm
想不到如今pop rock會係依個時代最珍貴的東西

又稱Diva殺手
btw佢炒作britney真係搞到我對佢好感度全冇

Ray tay

快到

FUCK！！！以為係宣傳單 點知 I LOVE YOU TAYLOR

佢都係收皮啦 等睇臨近Super Bowl又炒作

其實都係遲左，RFI已經跌出左前五十

要玩Cyberpunk!?

Ready for it竟然係single 但我鐘意gorgeous多d

Maroon 5同Julia Michaels出咗新歌

普普通通，尋日聽左

@MichaelJackson

Thriller is shook

cardi B x beyonce !?
真係要打nicki了

Rita Ora - Your Song, Lonely Together & Anywhere (Radio 1's Teen Awards 2017)

算啦，nicki x beyonce分分鐘又搞個tidal exclusive出嚟

Feeling Myself

swish swish bish

似乎又係fake news

假㗎 呢啲垃圾媒體又造謠

Tidal獨家 好貴啊一個月

都係差唔多60啫

Camila Cabello - Havana ft. Young Thug (music video)

拍得幾好

Camila
見佢hit得起真係好開心

套戲個ending

Jt superbowl 真係不了 你睇撚埋佢，狗也不屌
jt 係我印象中簡直係寄生獸
得閒冇事又拎下britney 同janet 嚟炒

俾P!nk做仲好啦
都唔知點解要搵JT

$?

神枱級舞台應該係睇期同有無人叫

見到咁多人反佢我就放心了

抛開其他野，佢d音樂係唔錯嘅，除咗某part 2
Btw兩個Justin都好多人反

Havana已經9m views

Calvin Harris - Faking It (Official Video) ft. Kehlani, Lil Yachty

Selena Gomez, Marshmello - Wolves (Visualizer)

佢地之前合作d歌

lead single Slide反而冇mv
係未出定真係冇

佢一開始話今隻碟唔出任何mv

我已經分唔到Lyrics Vid同MV

Selena 同marshmello 首wolves 好好聽啊 狂loop!!!

Flawless幾好丫

而家好多lyric video仲好睇過actual video
Btw Feels都出左兩個mv啦，仲信佢做咩

全家福

笑左
明明Artpop前一兩日都certified 左白金
佢提都冇提
Joanne certified 完就出左幾個post
Artpop who?

agger
Selena係咪已經變左 edm新寵兒

嬲佢嘥左首Slide

之前佢唱返Artpop d歌仲以為佢已經唔介懷Artpop flop左

睇排位都知道JAZZ IS THE FUTURE

之前同kygo首it ain't me loop咗幾個月

我幾肯定佢連ctc 2都會soon

LM 先

佢唱下EDM都算好嘅，還掂佢把聲唔夠quali做lead artist

咁對我隻artpop

我都好鍾意artpop 但親生阿媽唔鍾意佢

冇冇人知如果ITUNES D歌爆左一個DRIVE,點樣繼續IMPORT D歌而LIBRARY照LOAD到以前D歌

MV冇lyrics

我諗起嘅係ariana首everyday
兩段片都有搵ari去拍
結果MV過咗幾個月仲係少views過LV
可能全程影ari吸引人多d
不過如果將LV當做MV又會好似感覺太hea咁

屌，啱啱睇咗feels第二段片
上電視節目live咁撚樣

真心on9，如果真係唔拍Slide嘅話
明明係lead single反應又幾好

仲有希望會拍埋Heatstroke
反正ariana搞完tour

其實gaga咁多隻碟 artpop好高質 亦係最襟聽
我電話入面 artpop佔既歌比其他碟係最多果隻
到依家都理解唔到點解會flop成咁

今日又係度loop Heavy

...Ready For It? Mv 幾時出 又話Thursday night

Blackbear & Tinashe - up in this

說好的和future合作呢？

美國仲好似啱啱先到Thursday

Thursday midnight = 香港中午12點

Clean Bandit - I Miss You (feat. Julia Michaels)

Kelly Clarkson - Meaning of Life

MØ - When I Was Young EP

Rachel Platten - Waves

Lm

FUCKKKKKKKKKKK

當時好似已經過咗電音熱潮

Julia Michaels近排紅起左咁

export lib 佢會有個file
但係我都未試過咁做

Flop到我都忍唔住睇佢

完全唔知個mv講咩，隻馬嘅random程度同radar有得比

Telling A Joke
RADAR OUTSOLD

如果個MV早啲出可能Blade Runner2049就唔洗flop

Pitbull - POR FAVOR ft. Fifth Harmony

Anywhere 真係好好loop

That probably will be true

呢首feat歌啫 應該唔關事嘅

TY新碟

Kelly Clarkson新碟好正 好有驚喜

CB又出埋碟入面3首歌
TY都出左新碟
好滿足

Migos. Nicki Minaj, Cardi B - Motor Sport out now

Homage to Michael Bay?

RADAR 10000000000000x DIAMOND

Wow very original

Migos

Radar好明顯係Britney嘅lucky charm，你睇下有radar嘅兩張碟樂評/銷量幾好

Well，至少呢首有機會俾Nicki #1
Btw個句Suicide doors, Britney Spears真係

美國人果然聽開屎

This is shady

BTW本人覺得Havana啲Live好睇過MV

唔知點解我笑到停唔到

Well至少mv有兩個男dancer一齊跳舞 不過真係長左d

Billboard真係好噁心 Blackout咁就十週年 喺twitter度話喺Britney最好嘅大碟，但佢當初臨截榜單先改規則搞到Britney空降唔到第一
然後當初評得50分嘅低分 Britney Jean都有76 雖然而家Blackout入咗Rock And Roll Hall Of Fame係最好嘅證明
但最好笑係年尾唔知讀者投票定官網評選Blackout係07年最好嘅大碟 當初俾VMA玩完了，全世界都等佢自殺想佢死。結果第二年Circus首週五十幾萬嚇到佢地仆街
btw Blackout十週年快樂 Hot As Ice,Freakshow等等side-track （雖然官網話30號先係十週年

最後一張明明係Neyde

whatever

Tay Tay 首新歌好似沉沉地咁,定因爲出左成個月關係

其實真係沉左，而家radio各項data都光速墜落中

唔promo啊喇 懶女人

首歌都唔係single材料

一開始空降第四係個好好嘅良機繼續promo落去 好似之前Blank Space推走Shake It Off繼續冠咁

小弟近排做緊project 想問下有咩dj 係成日俾人屌唔係edm架

條題目好似怪怪地
做DJ唔一定要會識作歌 識砌歌就得
同埋EDM個定義其實好雜
如果係講緊識作歌嗰堆producer,
通常都唔會屌佢地 "唔EDM" 而係屌人 "跟風", "無自己Style", 等等

David Guetta

而家超慘，LWYMMD電台跳水，而另外兩首電台都死得七七八八

Zedd? Or Calvin Harris.
不過其實只要個dj一有hit就會即刻比人屌唔係edm

唔係咁講嘅
只係佢有次festival loss mind啫

Chainsmokers對上一隻碟比人屌得好勁
DJ Faded同Zedd都比人鬧整pop song好過去整EDM

Calvin Harris新碟好明顯係轉咗風格

青smoker, Alan walker, Calvin Harris

Zedd my favourite

Dj faded WFC

DJ Khalid 符合你既要求，又叫自己DJ，又無EDM，不過無比人屌

今日係Christina Aguilera第二張專輯Stripped發行十五週年嘅日子

嚴格黎講係第四張

Oreo個代言人？原來佢唱過歌架

想當初Fans喺ig催碟 佢回覆話我好憎你哋 可唔可以俾我抖吓
人地而家專注喺萬聖節Party 2017得翻兩個月 各位

NEW ALBUM OUT 2017,REMEMBER

咁真係同佢唔宣傳有關既 live又唔去 訪問又唔做 少少地整個carpool 都谷到啦

LWYMMD撤左台啦
RFI開始派緊台
但佢再唔宣傳就係咁先

就嚟爆嘅節奏？

佢真係好懶 佢再係咁的話MV幾好都救唔到

咁大家點評價martin garrix

好2001年Britney嘅風格

啲歌為出而出
轉Genre都轉得okay

LWYMMD一出果時個勢真係好好，連despacito都比佢屌打 之後唔夠一個月就沉左

邊個中1001未邊個開囉

old news系列:

Rita Ora 兩首新歌幾好聽
所以擺脫自身Rihanna 2.0形象真係成個人唔同哂，音色好靚好有仙氣哦~

Well, despacito嗰陣已經氣數已盡
但tay唔出歌佢係可以繼續冠落去既
我覺得作為一首diss曲有咁既成績都唔差架啦
anyway點解沉？你問佢點解唔宣傳啦

點算 經過HMV見到Pink新碟有嘢送 買唔買好 但呢張個人覺得幾普通

佢好似連碟都冇打算要宣傳喎

送咩？

如果到時flop就唔好怨

學Miley咁講I hate music chart

兩個徽章

利申唔知有冇海報

其實Tay Tay flop既機會接近0 到時一出碟，實大把人話邊首邊首好正

而家單曲已經flop緊 Gorgeous人氣仲高過ready for it

mean

除左Swish swish之外d mv都幫到d歌，Katy真係慘

Btw Sia黎緊要release首叫Santa's coming for us嘅歌，點解聖誕歌要改個咁halloween feel嘅歌名

我而家只係知道Mariah Carey應該好開心聖誕一到又大把錢賺 養老基金

冇人嗌佢拖咁耐放

個日響餐廳見到佢新MV，屋企人問係唔係Rihanna

證明taylor佢唔適合rap頂唔順呀

其實算係rap咩

乜佢地真係咁似咩

會唔會連膚色都分唔到......

開心啦你個老公咁靚仔

FLOP

JB同Selena...

佢地求婚嗰陣勁大陣仗

The Weeknd Who?

btw The Weekend已經喺ig取消追蹤Selena媽媽同好朋友

OMG 認真？

我成日以為佢個名係周末 點知最近先睇到係weeknd

估唔到跌榜跌得咁勁

仆街 串錯字

佢地覺得都係啡皮膚掛

媽啊我要喊喇 長黑髮嘅Katy

似2008年個陣

佢可能無左咁多頭髮今次隻碟先咁柒

可能真係因為形象問題 Old Katy is here

終於唔似仙杜拉
佢當年unconditionally 個mv靚到痴線

小心重演vma

假髮嚟

仆街 AMAs話今年已確認Xtina會表演致敬Whitney Houston 終於唔懶唔憎fans喇

Kygo - Stranger Things (Audio) ft. OneRepublic

野雞樂評系列:

Aromanticism - Moses Sumney

聽似簡潔的配置下實則隱藏著最大的繁複，從開場沾沾自喜，魂遊太虛的福音，到各種慢慢滲透出來的弦樂，詭異的結他，各種令人昏昏欲睡的牆紙化素材再融合「I’m so pretty」的Vocal表現就像wolfgang tillmans的作品一樣，展示出來的「主角」投放了最大的渲染效果，漂亮，乾淨，雖然比起合成器萬花筒少年夢作品American Teen就是差了幾分荷爾蒙的味道，但單憑裡面滴水不漏的配置，剛剛好的分怖，可以說是在音樂性上繼承Blonde質感最好的作品。至於由神學到自我一系列命題內容，我會表示更加喜歡Arca的陰森做法，但他也不差哦~誠意推薦各位聽聽! – A- (Pick: Lonely World, Indulge me)

幾時賣飛?

萬聖節快樂

Michael Jackson - Thriller

應下節先 另外推薦你哋去睇google translate版

仲唔out

MJ啲歌好有時代性

Britney成個演唱會咪
Mariah最多係難唱就lip

Mariah Lip好有喜感
Britney之前話冇咪 但有背景加自己人聲 我當堂大笑咗出嚟 嚟人 播Femme Fatale Tour嘅dvd俾佢睇

Maroon 5 - Wait (Audio)

Maroon 5就出新碟喎 無人講起？

Chris brown 新碟已出

Over the hills in far away
A million miles from L.A

Mariah lip到勁假 都唔知係咪特登

The script 8/11 10:00am開售

But Mariah can sing her ass off

最近有d飄忽，有時唱下唱下會爛聲

HOAFM

China Hong Kong

大概唔想步Taylor後塵

ok this is too creepy

Bjork: utopia 新碟將於11月24日推出，敬請各位支持

Bjork姨

佢呢幾年把聲好爛
出完Elusive chanteuse之後把聲狀態插水式下跌 啲Belting whistle全部唔係避開哂就lip
都唔要求要返Daydream era嘅佢 粗粗地TEOM era嘅佢都好呀

年頭出個首I don't 我覺得把聲比之前好左唔少 有d surprised

Migos,Cardi B,Nicki Minaj新單曲diss Britney 其實夠未 先係Katy 後係Migos呢班撚樣 我屌你老味係都要喺人地身上撒鹽做咩 可憐吓我哋呢個過氣十八線大媽啦好嗎 兩個合作完之後連環diss Britney 不過Britney應該唔會care喺呢啲垃圾度

Don't know any of them

Offset who

Britney係乜黎？食得㗎？

Katy唔係diss TS咩

我仲未聽

i don't係燒婚紗神曲，正

有人將個樣塞左落true romance個封面度，意外地幾夾

Beyoncé係乜嚟？食得㗎？

歌詞：So Bitch don't get near,啫係Britney坐喺Migos隔離

又關Bey咩事

佢不嬲鍾意Bey

大概hives同army算世仇？

@AZ
New post

Beyoncé不知幾恨冠單 Gaga,J Bavin,Willy William 最近好似仲想搵Cardi B 但自從Single Ladies之後0冠單咋嘛

好心就唔好搞tidal exclusive啦，Formation明明有冠軍潛力

鬼叫佢好似遲成個月先放iTunes

歐美樂壇主流集中討論區6

LIHKG @ Android

我反而覺得佢呢種已上神枱既人唔會care鎖量喎
所以佢先會搞tidal exclusive

政治要正確

1000